【攬炒】要求美國取消香港關係法

大陸武警滲透，干預一國兩制
香港警察公然違反警例：
1.唔戴委任證
2.開槍爆頭
3.制服示威者後濫用私刑
4.濫捕
5.警黑合作
香港營商環境已不適合外國投資，現要求美國取消香港關係法，捏爆共產黨春袋

721警黑合作

仲有放化學武器

推

811

以後示威活動加埋依個訴求

幫手推啊

721
811

幫推

721、811警黑合作

支持加徵關稅 100%

721 811

重點工作

*支援受傷，被捕義士
*課金畀良心傳媒
*爭取外國尤其是美國的支持

一早都話要攬炒先掂!

好

我要攬炒

我要爦炒

【轉風向】請緊握扶手，全力轉去反美帝

既然目的係攬炒，點解唔係攬埋中共炒？

仲tariff, 直接quota甚至禁運喇

支持

推 721

幫手呀

push

錯手負評

請立即取消！

gun

要求美國比1000億美金香港呀笨
要求哈哈

簽左幾個夠十萬人既聯署喇，都冇人理
trump trump 都明講左唔會理香港

Push

721 有用

你信?

黑警死全家

重新整理

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

8. 頭部嚴重受傷，明顯見到一灘血喺地面，已被制服，完全冇反抗能力，哭求唔好撳， 點解仲要惡意跪喺個頭上面？ 因為仇恨？因為唔識聽廣東話？

問呢條嘅目的係煽情，同埋尋日條片畀cctvb剪咗

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

---------------------------------------------------

求大家將呢段散去所以唔同post，代推文

一定要畀記者知
佢哋係我哋唯一嘅槍口，可以直接質問黑警同政府

721 811 黑警死全家

危害其他國家人民性命財產

推推推
推哂所有攬炒po

if we burn, YOU burn witb Us

一定支持

攬炒啦，我地一齊死，唔想再有人受傷

我以前最撚憎焦土撚,但今鑊唔焦土唔撚掂,一撚定要攬炒

快啲焦

快啲啦！ 等緊攬炒

721 811
加攬炒

香港已無優良營商環境

721 811 警黑合作

香港已經不再安全
法治俾政府破壞
經濟又俾警察破壞
外資快走
勿忘721 811

快la

嚟啦攬炒

721．811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

同意

召集今日搭車經過葵芳站巴絲

快啲焦土

721

一早應該

721, 811

要求條女唔好飛你

毋忘721 毋忘811

一定要取消

721 811 立即制裁香港

721
811
我要攬抄

PUSH

攬炒
取消